{
  "annotations": [
    {
      "annotator": "Lars Yencken <lars@yencken.org>",
      "date": "2015-03-19",
      "duration": 20,
      "genders": "female",
      "label": "bad",
      "offset": 180,
      "problems": [
        "excess loan words"
      ],
      "speakers": 1
    }
  ],
  "checksum": "e56b78bfdd6865b657236bf63190fdaf",
  "date": "2013-08-11",
  "filename": "kurdish_130811_282214.mp3",
  "language": "kur",
  "location": "Australia",
  "media_urls": [
    "http://media.sbs.com.au/audio/kurdish_130811_282214.mp3",
    "http://mirror.widelanguageindex.org/kur/kur-e56b78bfdd6865b657236bf63190fdaf.mp3"
  ],
  "source_name": "SBS Kurdish",
  "source_url": "http://www.sbs.com.au/yourlanguage/kurdish/highlight/page/id/282214/t/Party-profile-Liberals",
  "title": "R\u00eaxistina austral\u00ee ya L\u00eeberalan"
}