{
  "checksum": "7f13c1095eb4366593cd3aeae4901c2f",
  "date": "2015-03-19",
  "language": "por",
  "media_urls": [
    "http://av.voanews.com/clips/VPO/2015/03/19/20150319-170000-VPO-program.mp3"
  ],
  "source_name": "Emiss\u00e3o Vespertina - Voz da Am\u00e9rica",
  "source_url": "http://www.voaportugues.com/audio/2668166.html",
  "title": "Emiss\u00e3o Vespertina Qui - mar\u00e7o 19, 2015"
}