{
  "checksum": "48a1b58f343748b4f0b0cb6324e129af", 
  "date": "2015-03-17", 
  "language": "por", 
  "media_urls": [
    "http://av.voanews.com/clips/VPO/2015/03/17/20150317-170000-VPO-program.mp3", 
    "http://mirror.widelanguageindex.org/por/por-48a1b58f343748b4f0b0cb6324e129af.mp3"
  ], 
  "source_name": "Emiss\u00e3o Vespertina - Voz da Am\u00e9rica", 
  "source_url": "http://www.voaportugues.com/audio/2665288.html", 
  "title": "Emiss\u00e3o Vespertina Ter - mar\u00e7o 17, 2015"
}