{
  "checksum": "bdc1418bc2e2806cfd75e5f66b3a8bf6",
  "date": "2015-03-18",
  "language": "por",
  "media_urls": [
    "http://av.voanews.com/clips/VPO/2015/03/18/20150318-170000-VPO-program.mp3",
    "http://mirror.widelanguageindex.org/por/por-bdc1418bc2e2806cfd75e5f66b3a8bf6.mp3"
  ],
  "source_name": "Emiss\u00e3o Vespertina - Voz da Am\u00e9rica",
  "source_url": "http://www.voaportugues.com/audio/2666729.html",
  "title": "Emiss\u00e3o Vespertina Qua - mar\u00e7o 18, 2015"
}