{
  "checksum": "eeaf9bff368d9133b03cca356d6a734f",
  "date": "2014-10-15",
  "language": "tur",
  "media_urls": [
    "http://kayitbasladi.com/files/KayitBasladicomPodcast28.m4a",
    "http://mirror.widelanguageindex.org/tur/tur-eeaf9bff368d9133b03cca356d6a734f.mp3"
  ],
  "origin_checksum": "5f0c34e6847f775f56a6e86948020858",
  "source_name": "Kay\u0131t Ba\u015flad\u0131",
  "source_url": "http://kayitbasladi.com/files/KayitBasladicomPodcast28.m4a",
  "title": "B\u00f6l\u00fcm 28: Ortaya kar\u0131\u015f\u0131k"
}