{
  "annotations": [
    {
      "annotator": "Lars Yencken <lars@yencken.org>",
      "date": "2015-04-05",
      "duration": 20,
      "genders": "male",
      "label": "bad",
      "offset": 700,
      "problems": [
        "language or place reference"
      ],
      "speakers": 2
    }
  ],
  "checksum": "fc60323db888bc63e23f14d88589f650",
  "date": "2015-02-07",
  "language": "tur",
  "media_urls": [
    "http://kayitbasladi.com/files/KayitBasladicomPodcast32.m4a",
    "http://mirror.widelanguageindex.org/tur/tur-fc60323db888bc63e23f14d88589f650.mp3"
  ],
  "origin_checksum": "2451faecd7e3b856e496f34b06841c2f",
  "source_name": "Kay\u0131t Ba\u015flad\u0131",
  "source_url": "http://kayitbasladi.com/files/KayitBasladicomPodcast32.m4a",
  "title": "B\u00f6l\u00fcm 32: Dikkat yamyam \u00e7\u0131kabilir"
}