{
  "checksum": "f4e46be9ca137006f046340c082606ed",
  "date": "2014-10-28",
  "language": "fra",
  "media_urls": [
    "http://radio-download.dw.de/Events/podcasts/fra/1854_podcast_afrique-7-jours/D9B572B5_2-podcast-1854-18025281.mp3",
    "http://mirror.widelanguageindex.org/fra/fra-f4e46be9ca137006f046340c082606ed.mp3"
  ],
  "source_name": "Afrique 7 jours | Deutsche Welle",
  "source_url": "http://www.dw.de/se-d\u00e9placer-un-casse-t\u00eate-pour-les-non-voyants/av-18025281?maca=fra-podcast_afrique-7-jours-1854-xml-mrss",
  "title": "Se d\u00e9placer: un casse-t\u00eate pour les non voyants"
}