{
  "annotations": [
    {
      "annotator": "Lars Yencken <lars@yencken.org>",
      "date": "2015-03-20",
      "duration": 20,
      "genders": "male",
      "label": "bad",
      "offset": 320,
      "problems": [
        "multiple languages"
      ],
      "speakers": 2
    },
    {
      "annotator": "Lars Yencken <lars@yencken.org>",
      "date": "2015-03-20",
      "duration": 20,
      "genders": "male",
      "label": "good",
      "offset": 180,
      "problems": [],
      "speakers": 1
    }
  ],
  "checksum": "ec24b6f81934f714216db77c534431ea",
  "date": "2013-08-02",
  "language": "slv",
  "media_urls": [
    "http://media.sbs.com.au/audio/slovenian_130802_280649.mp3",
    "http://mirror.widelanguageindex.org/slv/slv-ec24b6f81934f714216db77c534431ea.mp3"
  ],
  "source_name": "SBS Slovenian",
  "source_url": "http://www.sbs.com.au/yourlanguage/slovenian/highlight/page/id/280649/t/Pope-Francis-Who-am-I-to-judge-gay-people-who-seek-God-and-have-a-good-heart",
  "title": "Pape\u017e Fran\u010di\u0161ek:Kdo sem jaz, da bi sodil \u010dloveka, ki je gej, \u010de i\u0161\u010de Boga in je dobrega srca?"
}